［telegram]土系星座谷（金牛、處女、山羊）

超熱鬧，傾咩都得